[UST 科大] 求swap hall (hall 9想swap hall 2)

男
求 Hall 2 double
用 Hall 9 swap

tg @Nic0014

做咩想swap hall?

Hall 9好遠同埋中意Hall 2多D